今日去過雪姨慈善義賣既絲打入黎

KOL雪姨今日係上環舉辦慈善義賣，係IG講就講到d袋9成9新，原來d袋全部都舊到老母都唔要